【放棄勇武，放棄勇武，放棄勇武經濟抗爭全面進場

1 罷買奢侈品

2 減少外出消費

3減少銀行存款

各位請補充

麻包袋 但要幾個熟人 同極快速